想谷個肥仔波出黎拍寫真，有咩辦法？

🤔狂飲全脂奶定食木瓜？

Why not both

有無方法兩個星期升幾級呀

打腫個心口

痛痛呀

揸多啲好似得

唔爽架青頭仔

青你老母講緊揸會大,關爽唔爽咩事至少我揸我條女佢爽

好嘔心

點撚樣呀基佬？

青頭撚

比我屌番獲

今晚11點尖咀三角公廁右起第二格等

我女黎

豆漿

點先可以有咁大波？

問石丸啦

好撚勁

我屌，佢點做到架 仲唔去出寫真